[A/I] 進擊的巨人Tactics 為抽五星角獻出你的心臟 （2）

策略性守城玩法，派出角色/陷阱炮台等防守根據地阻止巨人入侵，不同巨人要不同角色克制（例如斬手/斷腳），有auto有掃蕩，輕鬆又方便

官網：

日本 App Store

Android:

日本攻略wiki

兵種分
炮台/陷阱:
戰士（單體/群攻）:
突擊: 救人
夠SP可出大技

FAQ:

假首抽邊隻好？
打完教學，可免洗首抽 有4隻星可洗 (日本仔評呢4隻S級，但無兵長調查兵團大叔)， 約翰/萊納比較好，兩隻都打單體，約翰隊長技好，萊納攻高d

現時邊幾隻人物最強 /最抵抽？
兵長/巨人版艾倫/五星三笠/艾爾文團長 (日本仔評SS級) :

里維兵長

兵長現時單體輸出最強，飛一轉攻擊五次，每次傷害會遞增( 2xxxx UP)，而且SP範圍12m直線全圖高傷輸出，人類最強的士兵當之無愧

巨人版艾倫

巨人版艾倫為現時唯一SP可以變身巨人角色，單體輸出高,變身巨人後，一拳可以打2萬攻左右

五星三笠

五星三笠為現時最強群體輸出角色之一(呀妮第二)，就算有班巨人雜魚突然出現，都可以高傷秒殺，SP為18m門前範圍直線高傷輸出，清門前巨人好幫手

艾爾文團長

雖然血少，容易比巨人打中返屋企，但單體輸出高 (可以去到一萬以上)，隊長技為調査兵團攻撃力20％上昇(上面推介個三隻人物都係調査兵團)，SP為現時最強拘束技能，可以係指定範圍拘束4隻巨人，如果遇上特別巨人(etc 女巨人)，可以用SP捉住佢，再用兵長慢慢SM，非常值得抽

飛撲巨人/重拳巨人點打好？
出突擊兵對飛撲巨人斷腳/重拳巨人斷手，陷阱鎖巨人都係一個辦法

技能方面？
每個人既SP技都唔同，有buff能力出戰，有一次性大範圍傷害，有高部位破壞傷害
另外部份人有唔同特性

對上嗰post1001咗，開嗰（2）比各位巴打絲打繼續交流

推

lm
721 811

回歸！仲味add我嘅加加加
818 希望見到大家

推
818迫爆維園

求加，希望有多啲四星petra朋友，其他都歡迎加

已加818 818逼爆維園 推推推！！！！

已加thx818維園818維園818維園818維園818維園818維園

永遠自己抽都抽唔到好野，俾屋企人求其抽一下10抽就中

你地啲熟練度好高
卡左係24好耐

每日送日夜送既100體留返唔好用, 到佢素材UP 果陣 all in, 咁就升得快

818

30打後仲難升

前日中咗依隻 但係技唔太明
係唔係隨機加攻擊力？

唔係隨機加攻擊力, 係得頭三次攻擊有加

記得做問卷 有10石
btw hard打到100km 暫時唔係太難打

邊到㩒問卷做

任務

已袋10石，thx

個新模式唔係話唔好玩，但獎品唔吸引加上打太耐，每日打3，4場拎行動力算

坦白講，成個pool最唔想中呢隻大家都想中艾爾敏多d

最強10抽

真係好強，抽成隊返來

巴打咁好運

哇 屌你 咁撚好彩嘅

一次 6隻 破曬記錄

真係記錄中嘅記錄

屌你
最好彩都係中兩隻5星，仲要一隻重覆

report

打hard 去到105km就收皮

85km 果關已經好難
我方有巨人搬石, 對面超多巨人衝出黎果關, 有無攻略?

用陷阱斬手斬腳打巨人就得，根住用群擊阿妮三笠，就好易好快ko d 小巨人

打到125失左手 重傷左一堆 等今晚回傷
艾倫搬石關要保住陣地 又要清15隻細巨人 斬左衝陣地隻巨人隻腳/用拘束兵器

雖然未打到，但個新mode都幾好玩，力追關關S的話真係要小心用角色仲唔可以關關用死勁5星chur到瀕死，又要睇危險度去打

s 除左扣少d 傷應該冇其他特別？？ 全s 應該都係咁？？都係送200 石？

你地有冇等第二日打先， 唔駛一日打晒wo, 最多留3 日打， 完左有200 石

S係多少少金幣，都係送200石，我未打曬hard，好懶

你地d 陣咁勁應隊好易打， 其實每關派一兩隻加fd list 去打就ok

唔係呀，我d人唔勁，打hard mode搬石關唔可以掉以輕心

小弟新手試玩咗一個月，想請教呢班角色玩唔玩到落去？因為不停卡關。。。可唔可以教應該升邊隻先？宜家5星角大約30熟練度

咁都玩唔到 唔知要幾豪華先可以玩落去

終於有5星確定pool

個陣容已經勁過我好幾倍

黑三笠，黑兵長一定升先
黑艾倫都勁，但你升前面2隻黑角色都會無黑素材，等升好前面2隻先再升黑艾倫

黃升團長同另一隻都得，團長隊長技好用，但亦都可以出外靠朋友借人地嗰隻用，因為太多人借出團長。另一隻算少人升，但都幾好用。（下面有隻駐團兵範圍攻超好用，如果本身之前活動有升副佢做5星的話呢隻又係必升）

白升馬爾高同咬利都得，馬爾高唯一斬腳5星，咬利就出技超高攻，但血低。

藍升副長斬手角，藍貝爾托特麻麻地，到第日真係要藍角打關先再升，一定唔好升納拿

紅色升艾爾敏先，佢能力好用。

佢打一SET HARD 有3日WO, 我記得巴打個陣應該都勁我好多
會唔會因為你一關出太多勁人, 其實佢一關帶一兩隻打得+ 好友就過到, 其他我都係出D 遠近車+ 城防板阻一阻跑出黎果D

同埋佢負傷度果到要計數, 通常如果佢負傷度17-18 (大), 果D 關係比較易,
但你S 完, 佢都會RANDOM 扣你多....

如果有巴打未過又想拎到200石, 可以試下計計每關佢係點扣傷再諗派咩陣

我咁樣都夠做

其實佢d 關係random 出， 個個唔一樣， 巨人關應該係最難果一關，同埋愈遠km 出巨人關應該越難搞

最易果種關應該係敵全滅果隻

巴打打到hard???我hard 35km卡卡地

超豪華兵團巴打有無課金

打到呀，你升成點？？

努力升緊熟練度

hard最後果關有40兵長carry

個人建議頭50km可以搵返多d砲台 拘束+40熟練隊友 我打到最後好多瀕死既都係兵器

新高攻突擊兵，唔知會係黑定白呢

似係紅

保底pool 果5隻都入到隊，即係一定要抽了

留體力唔好拎，等兩倍up 一次過all in 咁升法爽好又

留咗40幾個體力贈送嘅郵件等2倍up轟爆去

努力

新活動嘅巨人texture好靚

唔知係咪我錯覺，我第一次打hard出擊戰初段都易打，不過打打下無打，佢要我歸還，到第2次再由頭打起出擊戰好似難打左好多咁，45km已經難度16護艾論送石，打左幾次先打得贏已經死左好多主力

真係好靚，夜晚睇巨人好立體咁
Btw 新活動嗰隻6 cost，儲sp快，能力專打最遠嘅巨人，好有興趣知用落會係點

我打到40km咋打出擊戰好怕賠了夫人又折兵

唔夠石抽2次10抽儲下石加等多2個pool先

見死太多就人手禁歸還 total歸還左2次 第3次打到最後

迫你10抽拎5星卷

唔太明點玩 好耐無玩 其實係唔係應該打完普通 先打Hard 歸還 又係乜撚野

啱啱歸還左次由頭再打

唔夠石10抽迫課金對於無乜5星嘅玩家黎講，5星券都好吸引

歸還完可以同日再出兵？

normal 巴打個陣應該一日搞掂，有100 石
hard 佢可以打足3 日， 11pm 佢會回復晒d 傷， 瀕死左既抖一日都係冇得再出，除非強制歸還左。但你禁左，第二日要重新打過

歸還完應該要第二日先再打，除非你果日冇用果一次機會， 好似係

即係咁，我當我今日由頭打hard, 打到90km, 然後0:00 回復左， 可以由90km 再打到去150km, 佢會強制歸還我， 然後即刻係可以再入然後由0 再打

但如果我今日打到去90km, 然後自己禁左強歸， 今日冇得再打， 要聽日先打到，由頭打

1999 希望幫到大家

一日一次 所以小心d打 真係死太多又打得唔遠就應該歸還 所以頭50km用多d無升過既人+40熟隊友 可以係打果關之前睇危險度 假設係大 就好有機會隻角色輕傷一下變瀕死

yes 所以要計岩數 不過打唒先得200石 可以hea打

正確， 所以輕傷我都唔出，但係其實佢果d 關真係唔係太難打， 如果你派到全冇傷又加到50% 攻， 基本上一兩隻打手 加好友夠做

200 石好多啦

normal+hard 打唒好似420石

之前cap 落
可以參考下
當然未必關關都咁易過到， 有時都係睇彩數，但依我同我個fd 夾過，敵全滅呢一款關係最易打， 強打巨人同踏破巨人都會難dd, eren 搬石係最難， 難唔係話過唔到， 係佢太多野跑出黎截唔晒， 拎唔到s

新活動送既角色用6格

張五星劵可唔可以留落下部機

10 張先= 一隻應該 五星卷換果個pool 23 先出， 樓上有圖

Thanks 我normal時都係咁打，但去到hard用呢個方法有時打唔到，有d關3層，一層試過26隻，mikasa一清唔曬d巨人就積起上來，之後就唔夠cost出兵了。

仲思考緊點打，而家由頭打過去到90，停一停先。

3關果D係最難, 但係我打落去睇, 危險度愈高,係愈少機會有3關
反而危險度13 14, 就有機會3關

聽你咁講又係喎，休息一陣先，分3日慢慢打打埋佢

Nanaba超高攻

呢個banana好勁，絕對係最強3 cost，下個pool有yumir先抽

打完作戰10都無特別野送

打到作戰6已經窄窄地

新手想問前期其實點玩
Story打到第三章已經卡咗

升lv 升熟練度， 一般防塔game 囉

有個Line群組，希望師兄多指教

有冇話刷咩升快啲？

打hard 無hard就打norm

Thanks

打exp 石係每日必做， at least 打到第四關， 自身rank 就冇乜用， 素材就睇下自己再升邊隻，你click 入去睇到打邊關有咩素材， 再想升得快d, 就每日信件送200 體就留住， 得素材2 倍up 就all in 一次過用， 記得錢關有體都要打， 升一隻角色熟練同lv 都要大量錢

Thanks
Exp石即係training event個兵士強化？
我淨係打到lv1

係，呢個at least lv4 先有4粒1000 exp 石，慢慢黎冇計

好，唔該巴打

啲五星卷係點用

好似未有得用住

等聽日2：00，用10張抽一個五星

有無人掛40熟兵長

多謝各位支持

掛左，331109396
你account咩名？

主力巨人討伐作戰點擺陣好一野出幾隻巨人好難清打到第7已經打唔到

個post已經勁少人 咁耐先第2個post 可以既話下次唔好放gp

added

我用一堆3x頭熟練既拉隻40兵長 紅蓮角色得幾隻 都係打到第9

夠材料嘅試下練弓兵打有無新轉機我嘅紅蓮角色無一隻見得下大場面

唔一定放哂紅蓮角 我放左2隻都贏到

食正屬性加成會唔會易過啲本身用黃金隊攻擊18%up嗰leader技加隻分隊長打，隊友就會紅蓮一陣試下斬腳拖住巨人直接打boss得唔得

我打9lv可以拉隻新角做隊友 而隊長用團長
打10lv好似隊友用兵長 主要靠mikasa 同兵長做輸出 艾爾敏做輔助

慢慢來，今次活動隻3星成6cost，如果升到5星加數值唔多的話其實唔多好用，量力以為打下夠打嘅關仲好可能因為活動pool隻feature女角太勁，活動3星真係比下去

活動pool隻女角好想要量力而為下用隻分隊長打作戰5解下任攞石

巴打講嗰啲我全部都無

其實你打到出紅章就算 之後果幾關唔多得去邊 搵1.5倍隊友打仲好 我打第9都唔係次次成功

打到最尾一晚先通關到hard，最尾女型巨人易打，反而有時中間d關卡關卡好耐每次評估個難度都失準，經過今次beta應該正式版會識打d

終於搞惦
normal ，hard 都過晒

呢個模式幾好玩，唔可以太急住打，又要養多d兵，又要講下配搭我都係尋晚先打完hard

尾2,3,4.5個幾關我好仆街
出一隻level 1 斬手，全部出低level 武器同射箭人，推佢地去死
只係靠友情三笠一個打 ，全部囉s 級兼過關

佢越高難度反而關卡越易，可以放多d武器，有時易到厭自己落得太重兵，浪費左

呢隻真係佛心game，咁多石送，又多左野打，由休閒game變積極少少game

請問應該點做先囉到d彩虹卷？

送咗300石即抽紅蓮3cost突擊兵嗰pool，抽蛋動畫見到斬鎧巨人心諗：終於中五星，點知重複係中嘅
Btw，多咗送石任務真係佛心

故事嘅boss關，用skip券都得

打故事normal嗰d關，用skip卷都得

另外係打15次exp關，15次錢關，同30次hard關

Btw 無紅艾倫同黑兵長嘅真係要抽CM pool，2隻都正

要見到兵長過場先係出feature 5星

巴打有無試過漆黑大食妹招sp會唔會幫到巨人艾偷回血？我無記錯嘅漆黑大食妹招sp好似係回血

我記得外國玩家講過係會回到艾倫巨人血，同樣地韓吉招sp都會加艾倫巨人50%攻

j 左

恭喜，黑兵長由開game到而家都仲係神一般嘅存在過關勿備

出左第2隻兵長

不過5星卷抽幾正 必出5星 差10隻5星就中唒全部5星

佢唔出五星必中卷，邊引到人課金

我仲差17隻5星，應該冇人夠我咁黑仔

同依隻唔同？無日本app store

這是“人類最後的希望”，上面講緊係“Tactics”

想中艾倫同團長

係時候6星

d日本仔打之前精銳關已經有6星MAX黑三笠而家咁多石又有必中卷一定狂課

要成升6星4900粒5星素材

我仲黑過巴打仲有25隻5星未解放
Btw，我上網睇啲人話一開頭完教學會送5星，但係我無

完教學佢會俾你抽一次，呢次可以無限抽，抽中5星為止，佢5星有4隻訓練兵，阿妮、納拿、貝爾托特、阿讓。你可能呢下抽左隻4星就無左。

手頭上最快6星係呢隻 不過勁廢

真係咁易出咩？？ 唔好講4900 啦， 我冇mikasa 都想打700 返黎， 你估要幾多石

佢唔廢ga ，周街打盲d怪，其他人上去打怪會有重擊

但係射速好慢，未射盲巨人已經被拍死

唉，想要的得不到，偏偏出咗重複咗嗰隻，明明成個pool得2隻五星入咗隊咁都中到

今日1200 石中兵長， 5星卷中nanaba收晒貨， 等水兵eren

巴打就好中正野我5星券好在都中mikasa

五星卷中重複兵長

兵長同banana真係最強火力水兵艾倫計整體好過紅艾倫

點解隻game變咗咁撚佛心 以前連刷卷都要慳住用

900石 0 5星
但係5星卷中黃金佬 抵曬

想問「故事hard模式30回」嗰一個成就係咪一定要手動，唔可以用卷？謝。

券ok嫁

banana 姐係邊隻

日文其實係Nanaba，但我叫佢banana

好型

可惜係劇情入面慘死

banana

終於中兵長

想問隻GAME有冇得用macbook玩？

Bluestack玩唔到
有無解決方法

我地都用手機玩 一係你試下轉另一個模擬器

點解！！！！明明5星券嗰pool有25隻5星，我得5隻都要比我中重複嘅

算啦，認命，我都中重複

Why!!!!!!

中多2隻新 最底黑色差8隻

咁多石嘅絲打

老實講呢隻都算良心, KEEP住開GAME玩左4X日, 我估+埋過關果D 真係有6000石 UP

我玩咗兩個月啲石清晒2個月連story easy mode 第8關女巨人仲未過到

me課金

屋企人抽無料一下

已經慳咗至少300石

我忍咗幾次手無課到次次出新活動都想課

無玩1個月啱啱拎返a/c
有幾百石係箱過左期無拎
熟練卡左17-18點推進

借朋友高熟練角去打故事先，盡打上去，最好打到3星就用skip卷擦材料升熟練，d角好用先好升熟練，過渡期唔好分散投資。

New cutscenes were added
2 of these are of the Female Titan
3 of these are of the Armored Titan
Animations and assets for the Armored Titan cutscene are in the files

Armored Titan has 3 different types of attacks it seems

Charge punch, tackle, and 2 hit attack

This is for atleast the boss but it's not out of possibility that he will be a unit someday as it lists Intelligent Titans as a unit type

It's possible that his rush attack does 2 hits but it lists that animation separate from the rush animation

But looking at his AI he does go to a rush position and his attack patterns do change from one of 2 hits and one of charge punch but I'm not sure when

以上為外國玩家消息，離打鎧巨人日子不遠了

女巨人都未打完，仲要打鎧巨人28號前記得衝熟練度素材

衝成點

重課玩家

巴打快d課多幾pack抽兵長覺醒變6星借出啦

你有40覺+重複 係到你6星先
叫你掛40覺兵長 走左去掛37水著兵長

諗住你中左好快升爆所以放第隻
而家掛返

巴打你地game 入面叫咩名， 我想睇下add 左你地未， 應該就add 左

暫時衝咗2隻上30之間儲落嘅體力卷用得7788了

終於過咗8-1

兩個十抽都追唔到艾爾文
不過就抽中調査兵団ベルトルト同駐屯兵団精鋭リコ……
第二張五星卷又中重複

新手玩左幾日 請問差啲乜要必抽

5星貝爾托特麻麻地，最後先練
駐屯Rico直頭唔好練，將資源用喺拘束器都好過用佢

My account name: Zer04eveR

咁嚴重！
我要加埋貝爾托特先夠一隊調查兵團⋯⋯

香港の回復時代の革命
511670215

咩都抽下，個個pool都有勁野可抽
CM pool： 團長、艾爾明
夜明pool：Banana
水著pool：黑艾倫、白三笠

Btw唔好升5星訓練兵納拿，升左其他先

我仲重資源落比rico

無人就升，藍貝爾托度飛起打頭三下加攻好大力，之後第四下扣一半攻，有人鐘意用有人唔鐘意用，但Rico唔好升，會後悔

悟仲伍星
ID 249522828

暫時未見到佢用處，如果之後多駐屯兵可用佢LS，但而家放低佢升其他會好d

釘橋爸打

依家缺藍角升緊藍色嘅訓練兵團

個list只講左feature嗰d，因為比高機率中，當然有好多都好用

玩邊隻好

2?

定係刷團長

我自己會1，早d開手，而家好多石派，又有必中5星卷

一陣add唒你地

㨂1啦
兵長最屈
借人兵長少左招隊長技

隻驚無某啲角好難過關
食角驚

300%先得50紅章

撘隻團長隊友終於過到第8關女巨人

打女巨人最好整個拘束器 之後隊友係兵長
拖D時間比佢輸出就可以

薛巴朋友full左

呢個post好似熱鬧左

啱先Del咗啲幾日無online嘅戰友，絲打可以加多次了

感覺上就嚟會出v2.0嘅5星角，所以依家先咁好死有5星卷﹖
會唔會有新角可以變巨人﹖好期待。

爸打 依家咁樣常規點組隊好? 死好命抽到團長

團長做leader，一定落阿妮、兵長，之後睇關卡，斬手落漢吉大姐、斬腳用漢尼斯，主力升團長、兵長、阿妮先，之後到嗰隻5星黃金調查兵（唔記得左名），特擊兵都可以輕輕升下3星大食妹。

釘橋釘橋

有一個位 邊個要add

446192161

本身諗住抽夜明活動後半段pool，點知睇到個pool list真係不了寧願博5星必中pool抽到

已add爸打

升rank加下quota

開初打共同戰線諗緊係咪教左auto，原來佢一開場會出隻三笠同韓吉大姐幫拖

今日神運

夜明pool得nanaba值得抽
阿明同團長個pool仲吸引
利申前半中左隻Nanaba，五星確定又中多次

Nanaba真係好吸引、又型，好想要，但都係先抽cm pool

靠banana第一次打贏inferno

巴打叫咩名

k字頭黑mikasa

總員戰有bug都有10石派
今次banana event又搵到bug

手痕抽左廿抽CM pool，中左白銀飛機頭

手痕十抽banana pool 乜都無惟有衝活動過關100次拎石抽

兩關特別活動關各100次有100石真係好吸引 但你地點有咁多卷打100次 仲有無得skip要手動真係

我打50券嗰關咋為100石唔要徽章

100次要打幾耐

外國玩家會定期做tier list，我無用過全部人，無驗證過d人幾勁幾廢，個list只供參考。

我有時會爆石升行動力打手動打係悶d姐，好快打曬

捨難取易 我都打算咁做 不過我會開auto

同埋啲券真係要打50嗰關先夠數

岩岩玩第一日果陣 抽cm pool 抽歪左出隻表B 萊納畀我 點知必中劵又嚟多隻 佢除左攻速慢，血少 招sp幾勁下 爸打可否講解下點解表S最尾果隻金毛佬會咁高評價?同埋勁係邊

我諗係勝在夠平均

以我嗰隻65lv熟練35黎計，佢LS絕對係無乜特別，反而佢SP去到1.69%算係儲得幾快。另外，攻擊力同HP都ok，唔算最勁但中規中矩，以3hit黎講算係幾穩定嘅輸出

黃納拿：打巨人超勁，但打小巨人唔夠力
黃團長：LS好用，打1hit大力有好有唔好，SP暫時比較少人實戰會用
黃女神：5連hit仿兵長，但初頭幾攻擊力低，要打曬5hits先見效

都係嗰句，tier list只供參考，無絕對。一次過po 2張出來，知道隻5星嘅大概定位先決定升熟練會比較善用資源。

C

尋日中晒水eren, mikasa, 艾爾敏

極運巴打

我都發覺金毛佬草sp係寧舍快
金萊納聽講係幾勁
最弊我果隻係藍色 初頭用佢sp嚟救場 範圍夠大，攻高 不過真係慢到隻龜咁

之前又話正常果隻艾倫會透過更新,將變左巨人後嘅血同水兵艾倫巨人時一樣嘅

改高左架喇，冇水eren 咁多hp, 都少好多

有加血量，但無加到去水著艾倫巨人個血量level，所以個tier list先有高低之分

有冇圖可以睇下差幾多?

67lv 40熟練對比

so sad 又要抽多隻

洗咩睇邊隻好用 緊係睇愛

抽好定留石好

抽，抽到夠必中卷再抽埋必中pool

抽邊個pool好
利申:水著1隻都無

睇本身人腳係點，黑艾倫、白三笠都值得抽

原來活動第9關隻boss成十萬血

有呢d

師兄人腳已經咁強三個pool抽水著pool同banana pool都ok呀

熟練得20

聽日有新POOL，隻韓吉係咪新???

我係你就唔會抽水著pool
水兵長斬少左一下
水三笠HP比原本低
可能記錯

BTW
下個池有新韓吉

人都未出哂又出隻唔同色既舊角

**Squad Leader Command**: For all friendly units within the specified range, increase attack power for a certain time (Assault type three-dimensional maneuver, gun soldiers, archers are excluded) *SP Lv. Increases attack power by strengthening
New Ability: **Killer (Arm Cut State)**
Attack power UP if the enemies arm is taken off (Reset by landing)

個SP技同之前差唔多咁，係唔知個範圍幾大同加幾多攻

招能力照字面睇應該係如果隻巨人已被斬手，韓吉飛起打佢攻擊力會上升，落地重置 出埋官方片應該會再易理解d

準備抽新pook

儲多d石先，如果個pool list正都想抽因爲無黃金萊納

韓吉都開始出第二隻 睇黎兵長團長都差唔多

睇下必中券到期前仲有無其他pool再決定抽唔抽

【ゲキタク】進撃の巨人TACTICS公式
·
12時
先ほど投稿した動画内のSPスキルの値に誤りがありましたので、削除いたしました。
大変失礼いたしました。

Twitter 已經講左 今日新漢吉招 sp技 唔係同舊果隻一樣

期待，白韓吉大姐只睇ability的話似係用黎專打強打巨人用咁嘅話白銀有曬打強打巨人同打跳跳巨人嘅調查兵

究極除左爆石買次數同每日買得幾粒仲有咩方法攞多啲經驗石?
依家仲未夠打兵士強化第4關
隻game玩團隊 無得谷晒落一隻角色 基本上升到30lv 食 小經驗石升勁慢 極小果隻緊加唔使講

真係冇計, 一定要令自己打到第4關, FD LIST 搵人幫 用水EREN OR 兵長滿LV 32熟UP 應該幫你過到

限升LV真係拖長嚟玩
幾時EVENT改埋可以SKIP呀

BTW
之前仲睇到twitter段片,之後DEL左
新韓吉招技係圓形範圍內角色加攻

個範圍似平時大技圓形範圍
唔知有冇記錯

有冇爸打可以留個id carry下我
我新手
id:Mou@hk

有啊有啊
ID 249522828

釘橋 已加
另外想多口問句 請問巨人展隻艾倫勁嗎？見爸打有落

同意，自己專升1、2隻，加朋友借1隻，落多d拘束去打。可能初期未必刷到3星用auto卷，但最緊要過到，水著艾倫儲SP慢，但一開SP個巨人血量同攻都夠carry，要用拘束俾多d時間巨人打，黑兵長都係，俾時間兵長做5hits輸出。

試幾次打唔到就打返低lv先，免得浪費行動力。

唔該晒你 聽日試試 早兩日死好命抽中水著艾倫
佢2hit 都好高攻 變巨人血超厚 難怪評價咁高
爸打留個id carry下唔該

ID: 331109396

隻韓吉好似好勁， 佢一開頭個攻高過水eren

抽中三隻
2隻係本身無

我三抽唔中

我無其他調查兵入隊焗擺咋巨人化咗又唔係打得好痛咁

好想抽, 得返1000 石
係真係搏一隻

歡迎各位add小弟 acc
436153886

已加

已加！

高攻打2hits，斬手前每hit 12k，斬手後每hit 16k， lv3 SP加70%攻

巴打升得咁快

Added
新手想抱下大腿

外國source咋

你個acc叫咩名？

EdenHazard

5星券可以留下次?

啱啱睇日本仔片，唔斷手17-18k，斷手23k，唔斷手都做到差唔多水著艾倫攻，Hp loss相對少，體力又ok高，LS又啱全白飛，有石真係可以抽。

P.S.個數字係打緊白銀有利嘅跳跳巨人關

10抽就中

我儲夠600石抽兩次再加五星券希望有得中

5星券真係好有用

轉左新漢吉 你地慢慢試

金主又有新戰力可借用正

差5隻

咁多隻5星，你地覺得最廢係邊隻？

都係Rico同藍萊納鬥廢

Btw 巴打如果朋友list有位，可否加加我，我is Zer04eveR

抽左2次10抽唔中韓吉
不過連五星卷中左3隻新5星

你個名

SOR,HI到個制㩒錯負評,
正評返

等緊範圍角UP

萊納真係好屎。。速度又慢，攻擊又唔高
點解值5星

新玩9日 求加 等carry

到今日用五星券先比我中團長想中其他顏色五星都未有機會

中團長都好
值得開心

等下round熟練素材up升爆去！！！！

團長好用 學我課金抽啦

想問巴打如果想用破型新兵，係咪應該組全黑隊？

我打機未課過金窮玩家每日儲20石儲

有無巴打絲打可以借水著戰友黎使

洗戰友算有個方法
想要水三笠
因為唔可以同角

所以出擊隊伍
放三笠 以外 角色
排除法就快D洗到水三笠

有冇隊長組合推介？

團長＋咬脷
阿妮＋讓

仲有冇？

一陣試下呢個方法先

一陣轉俾你

三星petra+團長

黑三笠+水著兵長

得40lv 20熟 水艾倫 sorry幫唔到手

講呢啲

轉左 希望幫到手

五星卷九月七到期，依家有三張係身。
要儲夠十張要抽多廿抽……向左走向右走中……。

我都R撚爆頭 好忐忑 有8張，就算打埋第8章仲差1張
隻game 抽角機率奇低 而且好易抽歪

8張就十抽多1次啦…當做十抽補底。
唔中重複當嬴！

死忍爛忍都要忍到有舊mikasa pool先敢10抽

我得返1張必中卷，可以乖乖地再慢慢儲石

Same，希望會有萬聖節pool

幫到

係度分享下以前玩手遊 有一招叫大便流 希望爸打們 想抽乜就出乜

唔知呢隻變6星會勁唔勁呢

9月勤力login

有冇爸打可以分享下5星角升6星 係咪真係會勁超多? 我見有啲爸打玩到隻隻都40屬65lv 都無一隻6星 如果真係勁超多 真係課長玩晒

由出5星必中卷開始已經知上6星係大勢，課金先有能力早d上到6星，不過目前來講零課都夠玩

升到有用嘅5星上65lv 40熟先啦

衝唔到水著女王上六星第一次活動衝唔晒啲碎片，今次衝晒碎片又唔夠數

數字上可以對比下max lv 6星阿妮同65lv 5星阿妮

1萬運氣 高運會唔會無咁易中招 /易啲打暴擊/掉寶🤔

應該兩次打盡晒都上唔到6 星

就黎可以幾隻6星

課得咁重？！

都未夠打40熟果關堆石

40熟只係遲早問題，但係6星好遙遠

等活動角再出或者10抽中嗰堆訓練兵團

課長

講緊隻射眼5星上6星

憲兵團長等你6星用後感，一下爆眼爆critical hit

無課真係要慢慢玩 啲素材難掉到 hard關一定要遂次刷 試過太多次速刷3場0素材

遂次刷即係真打個關？機率高d?

應該係關default條team嘅運事姐係show到比人睇嗰條team

原來運作怪

用劵1次1次咁刷
我都係新玩乜柒都唔識

我嗰隊幾個千幾運都3場有2場出到素材

相當之樣衰

會唔會有機會出巨人化尤彌爾

暫沒有消息，但按故事黎講應該就快到

Btw 光頭仔真係好樣衰，你睇下兵長無著軍褸幾L型
好想快d出呢隻兵長

光頭仔雖然唔靚，但係啲神情做得好鮮明

有時閪冧趕時間 一次掃蕩3次hard關 然後打完0/36

我都試過，試得最多係打完3場35/36，又要等多日先打到

係咪又係外國啲人抽到數據出黎？
真嘅話 梗係唔抽光頭仔草石等兵長

係，但係呢隻兵長喺game入面已經好耐，唔係新加，都唔知幾時出都係唔好等

係game 入面好耐意思係咩

同埋想開"運" 會影響d 乜？？ 真係刷素材機率？？ 我知打錢關會出多d 錢

意思係外國網站話上面張兵長圖一開game已經有出現，唔肯定係咪喺game入邊見到，不過以前啲trailer已經見到好多角色張圖，例如以下呢條片最尾嗰幾秒

應該3cost特擊兵，LS黑屬攻擊力+18%，SP係yumir打撗掃

又係特擊啱啱先出完隻超高攻nanaba
呢隻睇黎真係唔洗抽

作為圖鑑完成者 點都抽 不過無咩期望

無睇運 太多5星 要好多素材 就算出唒都係得12件

抽到好，記得抽三笠pool，唔好抽Rico pool

實測過用劵掃蕩刷關根本唔會多錢啲易掉寶 幾高運都無撚用 下下局住手動好Q嘥時間

而家用緊唔計亞妮嘅頭7隻
想問下邊隻換拘束器好？

一開始漆黑精銳活動就好多人add黑兵長

咬脷白銀大叔

咁轉邊隻做隊長好

睇你鐘意，如果放三笠or banana咁就唔要艾爾明，落返咬脷食曬所有調查兵團加成，但唔計LS的話，咬脷低HP好快死，用訓練兵艾爾明招ability仲好用

講錯，隊長放三笠or副長的話

Thanks a lot

有無人抽左

想問下拘束器係咪紅蓮最好

抽咗，唔中。

10抽歪左隻亞妮

真心好勁咩？咁多人抽

今次部機10抽冇5星劵？

冇啦！

記得做問卷，又有10石送

仲有緊急戰鬥都有任務

得新角, 金毛同yumir無
諗下先

見到個pool無動力抽

隨便加

又話點都抽

加Ed

一陣10抽當抽左

16關 全部3 wave 打好耐

加突。

打完精銳第10關送咗700粒白銀貝爾托特

自膠，認錯人

加左

打哂任務，最後第16關有100鑽送，大家加油

打到11先勉強過到咋

ID:872778962
助一臂之力，想加個朋友的自己加
*加完記得講自己ID

BTW，我係用呢個隊過關

屌你真係中

光頭仔都中埋課長厲害
Btw每日打16場真係攰，又用好多時間，但送咁多石又要打，今日400石落袋

20抽 d石打活動送

加左 id:Mou無駄@HKG

聽住巨人d歌會易d critical

而家開auto打算

原來歐洲人都有層次之分
羨慕死人

緊急任打到無晒艾倫

緊急得700張艾倫券，無睇公告學人打機！？

以後會睇返

今日又有馬拉松長征打
繼續送石

新手岩岩入坑
求巴打們留個id carry下

呢幾日打hard 8 d 素材難出到， 好似降晒機率咁

有無推阿婆出馬路呀

聽日新pool

有1500石，啱心水就轟落去絲打過晒總員出擊hard未？

未睇咩pool打唒 今次無艾倫搬石關 好易打

咩呀, 聽日唔係下半部咋咩, 光頭+ 銀駛女, 唔係咩

BTW 我都幾肯定總動員最難打係踏破巨人(有3關+++好多野跑出黎)

好怕殺唔切鳩跑仔阻唔切佢地打塔

斬腳

塔對出嘅位要極快反應放人

幾時有新pool 呀， 想抽！！

冚家剷泥齊種樹情況下終於完成總員出擊hard遠征蜘蛛網豆豆炮=MVP有無巴絲可以s級過女巨人

女巨人驚近束 再+兵長就s

慳返d石

絲打隻兵長一下秒到？？？我都係撘兵長打都要打到塔得返10%血先過到

你用遠束就方便前 1 2 wave 但
打女巨就辛苦 不過last關過左就ok s唔s無咩分別

之前嘅遠征beta連100km都過唔到今次過到真係有爆機嘅感覺咁

有無巴打carry下小弟

已加巴打

兩部機鎖 你再加人地好友既40lv 兵長 /黑eren 巨人化 輕易s過

呢排打家用機，完全冷落左巨人

Mhw???

有玩mhw無玩mhwi 巨人先係至愛

係，仲有玩nba

呢排真係提唔起幹勁打個總動員戰個ppol又唔吸引

型L到紅蓮兵人材濟濟

總動員戰我換晒艾倫都停咗手

火事力場

好型

all in ???

幾時出啊？

all in 9千石

又有問卷做 難易度太簡單

6星

紅艾爾文會唔會淨係配到紅隊諗諗下黃金艾爾文嘅LS升調查兵團20%攻其實好好用，如果擺咗紅爾文又食唔到黃金艾爾文嘅LS

9000石
我依家得1500石

新手一問
而家個pool 係咪抽唔落
我見1樓ss 評個d 好似得一隻入pool

等聽日2：00pm抽新嗰個啦！

好, 唔該哂
新手有冇野係要做左先
定係主力清主線?

清主線清到開到有4個壁外調查先 記得做日任拎體力 而家有活動關一日打三次可以拎多200體

最尾果下召返上場係咪回滿血

今次個問卷係約你去公司傾？

3次十抽，可以收手儲石了

睇唔到，等巴打實測

抽好多先中團長

上面情報圖話係突擊型咁即打一下, 再進擊型咁繼續打, 平時進擊型打緊正常出唔到大

值得嘅，呢隻團長睇數字都已經勁

嬲嬲地谷左d人上6星 過埋聽日總共有7隻

出咗團長，可惜冇咗LS
唯有玩住紅隊先。。。

呢隻紅團長勁到就算成隊無LS加成都抵啦
外國玩家list 佢係新god tier

我都想好似絲打咁同隻game鬥氣

師兄，邊度有外國網址可參考？

我睇開discord，唔識點share條server link出來，你上discord搵Attack on Titan TACTICS應該搵到

但用落真係只係覺得OK
全隊LS加成都好重要，冇的話，米卡沙、里維嗰啲即刻弱化咗

Thx師兄

用錢黎鬥氣姐 今次抽團長用左4500石呀

唔想咁快無晒兩個腎

同埋抽咁多人物升唔切 每關hard打得三次 最多12舊 有d要成100舊先升到一個角色 有5x隻成5千舊 點升

課長多貨到升唔曬，我長期升d散仔加hea打

所以post 1有人話過係養生game
只係覺得hard得三次真係無得急應該改多幾次/出多d素材或者出幾日升角色素材減半咁就多d新手玩

我都升咗好多三四星嘅訓練兵團

Hard差3關先打得晒

左女係邊個， 右女係兵長舊隊友？
認唔到

左女係外傳嘅角色 右女係韓吉隊友 俾Kenny爆頭個個

明明都畫得幾靚點知出場冇耐就樣都冇耐

冇埋

好多女女

有睇外傳 二個都認得

有就抽就一定抽

被爆頭個位好似EVENT打返嚟
類似潛水女王咁

下次event呢兩條女死得好慘

“跳び潰す巨人” 同 “踏み潰す巨人” 的分別

係喎
自膠

發現有好多人唔知，以為又係對跳跳巨人有加攻，所以補充少少資訊。

佢哋係唔同野嚟㗎！

順手補張圖畀新手

巴打勁到

between
有冇人有潛水女王大圖?
好正想做wallpaper

好詳盡呀，好啱用，勁

明天更新，後日開新活動
有新pool, 新嗰隻又係要抽爆佢，可以回血範圍攻擊啊！

多謝各位師兄支持，咁我保埋所有巨人的圖

一齊加油

範圍攻已經少見，仲要回血，諗起都扯扯地

如果無睇錯，10抽有5張卷，每10張卷必中一隻levi班，咁咪即係抽2次十抽必有一隻levi班5星？

應該係

可惜齊咗人，試下推上6星

BTW, 有冇人諗住down埋海外版？

好呀，levi班本身隻隻都好用，是但一隻上6星都正

無呀，鬼佬睇唔明日文就玩英文版好d，識少少漢字玩日文感覺好d

想問好耐
成日唔認得

粗粗地

個重點出晒嚟

齊左人too 不過佢咁推levi班 應該差唔多出新兵長

新pool又要課金

我都齊左 等第二批6星

你係唔係都課㗎啦課長

新玩表示得一隻五星, 圖2個張
推圖推到Normal 第五章開始卡卡地
想問邊個pool 值得all in

哇多謝巴打

應該等新pool好D
有兵長易打爆機

圖1唔係有兵長咩

係喎
應該有2個pool
兵長同新女

姐係allin

唔記得清體

更新完變左英文

係咪咁？

利申：我仲係日文

Ios未見有得更新

有都唔好更住 睇twitter話係google play問題所以delay

諗住忙咗成日收工有得玩

更咗

準備了！

好嘢，10抽入手！

網上見Full咗係咁

3次10抽得10張券

無野，自

留名睇用後感

沙夏SP+米卡沙本體 咁
傷害較米卡低少少（好似）

40抽兩兵長

我都想要里維
推上6星

用d 卷中埋新出個隻囡囡

30石就中

啊！！！！個個都中我要再儲石抽

想問大家 熟練度30上40 要卡幾耐? 打左幾日7#7 hard關1粒黑石都無跌過

打Hard#8 一個月可升3隻左右上40

唔嫌棄的自加，只有少量位置

大家新手，齊齊加油

補上捷徑
ID: 872778962

你ID是？

搵到你啦，都係同名

啱啱先改返易認嘛咁樣

慢左

已新增空位

Added. Thanks
ID: Zer04eveR

加哂

抽左2次10抽加1次levi班抽，中左兵長又重複

推上6星

想要一隻都無

有排，都未叫糊

上2個月的圖
叫糊叫一世

4星最易變6星 手頭上大部分6星都係4星升上去

新手想問event d 幣, 應該點換最化算?

頭十抽抽中兵長
然後之後30抽1隻5星都冇

先換哂最頂嗰個然後停手唔好換，夠你開新角
慢慢練同升新角

每日打3、4場就夠

等後半先衝，因為會一次掉三種券，先再去換新角

兩隻新角都唔配音

唔該哂

11 12 3星唔到 13-15就得 睇唔透呀

有人試過10抽中2隻 我就試過150抽先1隻 都有試過90抽7隻

咩隊？
利申，已過哂

ID: 522602668
求carry加好友

已經倒咗30抽落新pool 都係0 5星
但係levi班個pool又冇咩性趣

大家有無試過放白銀斬腳佬入隊打只組到平民隊打

Ios 12成日彈game

Added

我都覺用緊舊iphone無計

今晚試下更新到ios 13睇下會唔會好啲

我上左ios 13都彈game

換iphone 11啦

無睇timing放錯野 3星了

唔係我係窮L
仲用緊6S

唉無錢換機

過唔到13勤力啲練下兵

Me2 6s plus

換8/xr啦

用隻40熟73lv斬腳要2次先斬到隻boss腳 係難左少少 唔洗急過到15 你唔似我重課 打到有出紅章就ok 留力後半

由於太屎，所以又抽活動pool20抽+levi班10抽，結果終於中返隻新野又要儲過d石

20+10乜都無之後就把心一橫剁手指儲石留下個活動

零課輕鬆玩，莫強求

活動得總出擊打到尾活動尾幾日就衝100場拎石算

15關boss 艾倫開技扣17萬 行血郁左1/4

我得白色嗰隻，蚊叮咁扣人血

夠600石再抽2次活動pool終於中

黑三笠終於有人接下班唔洗用死佢

恭喜
我都係無課 追左1200石先中
有冇爸打可以po下新角白銀雀斑妹咩評價

佢同黑三笠係數一數二勁嘅範圍攻角，黑三笠LS好用，白雀班就SP好用，各有各好用。

why not both

彈game問題嚴重，ios升左上13.1都係彈恰9我用iPhone 6s plus

SE打到boss一滴血彈game

我好你少少，boss一出黎個過場畫面已經彈

都叫你地換機

香港人能找出的亮點

等SE2

啲紅章去晒伊館

話說，我原本冇cut圖放上一個Line群
得香港人冇啦啦有反應，台灣人唔知咩事

終於打到活動關全3星，隻活動3星幾勁，真係要盡力打到佢上5星

目標6星ok

課長嘅目標係唔同d

有無人知轉做英文點樣可以轉返去日文？thx!!!!
改左部機個語言，再down返個app, 連返個ac又係自動變左做英文...

明哥終於上調查兵

明哥SP條𡃁

allin

共同15關 1：29完成

Call𡃁好似好正不過都係儲石再留下pool先抽

未練好兵打到共同第10關咋

其實共同關每日打得3次，應唔應該打低lv共同關拎埋d 3星獎勵好呢？每日3次quota好少

由明仔到明哥 明哥好型

漫畫後期仲有另一番風味

明哥做左大佬，帶條𡃁出街斬人對腳

中唔到新五星，但終於抽中咗團長

想要新個隻團長

舊個隻係想要佢LS...
今次個卡池無5卷送，如果有都想繼續追！

想放account 有意密我tg出價

聽住巨人op 10抽就中

連10抽嘅石都無

得閒借黎用下絲打下期精銳挑戰藍隊有優勢，心郁郁想抽新pool

放6星mikasa俾你用

有咩藍隊勁？

黑mikasa入咗隊我依家放紅團長都無乜人用

我就得訓練兵團隊都係用金團長leader調查兵團隊打新活動喇

再次徵好友（小量空間）
ID: 872778962
付上小弟的牛棚

已申請！

仲有另外二隻藍6星

大量位 ，求加
ID:532727054

半週年又有活動

想要萬聖節特別衫event

角色攞住掃把，帶三角帽？

儲緊石！！！！呢期活動忍手無抽，等萬聖節活動all in

應該冇 搞半週年

聖誕有喇掛

咁就應該有，日本人咁睇好聖誕

可能半週年得log in 送石同特別pool 然後出萬聖節event

你諗下好，就得上面2個爛pool

好垃圾 咁多個得明仔同薯女係未有又想要

想要光頭仔同薯女

可能半周年都有新衫

Entrust important duties to the soldiers. Details of the mission will be posted on Friday, October 4th at 15:00. Be sure to check it out before you do the mission. You who survived this half year are excellent soldiers. I believe that this mission will be accomplished. Don't forget that each of you is a human race. I expect the results. Elvin Smith, 13th Leader of the Survey Corps

賦予士兵重要的職責。任務的詳細信息將在10月4日（星期五）15:00發布。在執行任務之前，請務必先檢查一下。在這半年中倖存下來的你們都是優秀的士兵。我相信這項任務將完成。不要忘記你們每個人都是人類。我期待結果。艾爾文·史密斯（Elvin Smith），調查團第十三任領導人

不要忘記你們每個人都是人類連巨人都connect埋

新手 係咪應該strong hold

等今日3：00啦

3：00JP
2：00HK

新玩 抽左隻萊納
之後20抽都冇5星
而家打到第2章唔夠打最尾BOSS
點玩? 係咪要砍掉重練?

砍啦！
你新手單抽先刷阿尼先開game
然後刷新五星女或五星艾爾敏先正式玩

新手可加，有1,2個位

應該抽依個？

定
依個勁啲

抽艾爾明pool好d

係

唔記的左今日完活動，無左100石

btw又要打17關

兵長原來廢架?

點解5係抽阿尼既?

我想講係 點解係抽阿尼既

因為佢依個首抽最多只會抽到一開始嗰4隻訓練兵
阿尼係4隻入邊最好用同唯一既群政

抽唔到艾爾敏
中左兵長開game算

兵長有2隻 黑屬兵長神角嚟 sp草氣快 直線大範圍超高輸出 仲有佢特性係5hit 雖然爆熟練同65lv 都係得1千攻/hit
但佢每1hit會提昇攻擊 到第4，5下1萬，2萬攻咁跳
專長打boss/大型巨人 但唔擅長打群巨人

兵長唔係唔好用，但隨住隻game越出越多勁人，佢嘅實用性開始減少，因為佢真正實力要打多hit數先出來，所以時間長兼扣hp多，相對比起新出嘅紅團長、黑艾倫、白韓吉、金艾爾敏呢d打2-3hits嘅高攻角來講比較多制肘。

啲血牛型巨人 會聽到兵長畀人捉住叫春

跟難搞巴講就啱 我都係跟佢先三星唒所有關

想請教下各位前輩

👆咁嘅陣容有冇可能將8#10hard 3星？ 協力用40熟黑三笠？

而家玩到30抽完 都係得一隻兵長
玩5hit果隻
抽唔到其他人 應該點升好?

點解我加唔到既?
同埋我唔知點解係英文版..
有冇分別架?

英文係global
日文先係JP

下 咁大鑊 咁點樣先轉到日文?

課長你實力強橫，關我咩事
Btw 辛辛苦苦完pool前再20抽，都係唔俾明哥我

#10好似要38熟練？3星講時間競賽，黑艾倫sp可能慢d，不過慢慢試下實得嘅

釘橋
我一直都忽視左黑艾 無40熟黑艾fd子
依家只可以0星通關
借問聲如果照咁計 係咪應該升黑艾優先兵長次要？

黑艾sp好屈，唔可以保證3星通關但如果開到sp加埋有拘束器幫下手，都大多數過到關。2隻嘅話我會升黑艾先。

黑艾儲sp好慢，要靠黑三笠，副長同藍兵長等等LS去幫手儲快d。

多謝晒爸打，3星完仲有30秒剩
38熟黑艾1hit 5千輸出

4嘢10抽明哥pool，一勁萊納一廢萊納 就快六星
明明明哥機率高啲，都要抽歪

三個明

有個任務係要打七百幾次hard

萬誕節角有望

新手入坑又無課就刷抽晒依家對老手嚟講搵笨嘅pool先
老手唔好諗住心想事成，唔係買大開細，係買大細開個圍 因為我無課，草左1200石都中唔到剎亞人明哥 大家自求多福

左下角睇唔出邊個黎

好撚正咁，出親呢d著特別衫嘅應該都好勁

難巴準備allin未

緊係all in，我all in 三百石

十抽入魂

想問下韓吉同呀明個斷手斷腳buff係斬完一掂地就reset定下次再出先reset?

每次計算，離地嗰下係斷手/腳就有加成

咁想玩韓吉係咪要塞多幾隻斬手
同埋斷咗一半有冇buff?

有咩好得過1個團長......就係2個團長

正啊兩隻團長都未有

有興趣嘅巴絲可以加我

屈機

廢嫁me我仲有20隻5星未中

聽日有新pool

勁到

絲打仲勁喇我次次打活動任務有加乘嘅角色都無

鍾意hehe，老婆pool不了

笑jor

日版有冇？
好似淨係見到英文版twitter有講

雙團長POOL 出咗，抽唔中！

兩個團長都有，仲諗緊抽唔抽重覆突破好

終於出左 抽唔中
留下次event all in 算

唔好衝動，等萬聖節pool啦

忍多手兩星期

緊係突啦

十抽一次唔中就收手了

阿妮好撚正

D角幾有創意
但妮呢個樣有D柒
如果佢仲係範圍攻真係抽爆

好想知啲巨人會係咩樣

allin 9000石

絲打total課咗幾多我all in都得1500石

不定 有野想抽就課

儲得6百幾石都要all in了

6千石先有誠意

課幾多先抽哂3隻五星？

問難巴同薛巴 兩個都係我大佬 佢地成日一抽入魂

有無人fd list未full 可以互加

都係靠黐課長金糠咋

我認唔到大家係game嘅名

以往嘅活動角無次中，希望今次開到齋

如果我都搵到個絲打同我玩進巨就好

ID：872778962

新手，請關照

活動角阿妮另一張
阿妮好多布但著襪褲
似係貓女打扮
揸支魔術掍唔通係突擊型

between萊納係送

巴打啲角色都好齊

課金呢個範疇唔問課長都唔知問邊個好lu

樓上巴打

哇屌你
阿妮真係好靚

讓＝狼人
貝仔＝吸血鬼
萊納＝科學怪人

設計好有心機

萊納有啲柒
All in 阿妮同讓

狼人讓本身紫兵，SP出完打一下留喺場上變單體兵

每日一次免費十抽

半週年佛心慶典轟爆今期活動再儲石到聖誕

睇左巴打片
讓好似唔太勁
貝仔應該係大獎

為左阿妮BB要抽爆了
獻出魔法石吧

屌那星

主頁個背景改靚左
有彩虹個D

CLS嫁條街放花炮，完全感受到慶典嘅氣氛

條街啲人好似多左係咪我錯覺

仆街，一抽入魂

恭喜巴打

我中左老婆收隊了
抽個陣見到女巨＋阿爾敏大叫

有好多隻紫色兵諗緊抽唔抽讓好但又好型

我淨係見過兵長其他未見過

抽讓我覺得好用喎，3 cost加紅團長sp咁

貝仔終於有出頭天，成為左貝爺
3隻活動角都好，除左科學怪人
Btw 猫女係憲兵團唔係調查兵團，即係已經跟返故事後期發展

我之前見過兵長
但結果無兵長

我諗有角色出現代表有5星only!?

射左約4000石
中阿妮同讓各一
無其他5星
個機率有D低
繼續養生

養到聖誕再射過

唔知有無記錯，之前有巴打講過唔係艾倫斬鎧甲嘅話就係feature角

有兵長過場係feature角
Btw 點解你地可以射咁多

一皮石差呢妮 舊果隻就中到可以5覺

我放置play
無點抽過
要角色唔要強度

中到貝仔就得啦
我追唔到貝仔

阿妮我覺得唔係必抽

課長絲打10000粒石轟落去

好多課長，我地呢啲係養精然後一下就射晒

呀妮呢

有冇人做個好心加我好友？
ID: 872778962

巴打嗰game名我一定認到

諗咗好耐第一個字點打，好怕打咗粗口出嚟

我有期待過鬼滅X巨人

其實宜家佢吸血鬼活動，我都諗起。。。

水之呼吸！

第二抽心足了

貝爺真係貝爺不愧係吸血鬼，一路打一路加血，中到呢隻都夠

如果對阿妮無乜情意結係咪唔使咁著緊有定無

睇黎應該all in 貝爺

猫妮勁呀，有石緊係抽埋
只係我用開5cost回血筆記女同4cost小巨人駐屯兵多，呢2隻功能好好用

輕鬆過哂4關，INFERNO

參考下嗰陣先

個陣咁強點參考

係咪無得揀語言,裝完英文版黎

新人lm

新手點gun

都幾易過，我咁ge陣都過到，仲剩1:50
有2,3個角色只擺唔用

勁

金卷中咗4cost阿爾敏希望佢入咗隊過到共同戰線最尾嗰關

真心勁，無勁tier嘅角都過到3星我差唔多人腳都係得2星

零課者5次10連零萬聖節角是否悲哀 彷似看破紅塵 時間像在停頓一樣 像隊了牛牛般 睜開眼時原來石頭變已清袋
另求新版評分表

睇左日本仔1分內過 即刻用

有冇人中阿妮？我一直出這個

啱先抽中，轉頭轉比大家用4隻活動角齊晒，順利畢業

我科學怪人一隻......

終於中

啲盾可以換乜嫁未試過疊到要變成盾

暫時無野可以換 課好多抽到好多重複 有幾皮盾

今日之後真係斬手指儲石到聖誕

多謝各位借出吸血鬼嘅朋友，終於打到inferno 3星

高手 特登克己用三兵器

中間一定出好勁既角色引你抽

聖誕一定有大雜燴嘅忍2個月姐

我無角要用3兵器先過到
我有18隻5星角未有

兩次event都抽唔中一隻特別角。。屌你老母。。

我好彩d，20抽中狼人
剩返20抽，如果抽唔到吸血鬼就gg了

點解唔出啊妮？唔想再見到佢

課金

最強吸血鬼正呀

就黎跟唔上大隊，個個有top tier角
是但俾我中隻紅團長、金明哥、銀韓吉或者吸血鬼都好丫

係咪有分日期機率up??我睇game嘅公告22-24號係highlight咗吸血鬼，然後再睇個pool吸血鬼嘅機率係1%，狼人同貓女得0.153%我都係highlight貓女嗰日先抽中貓女

無錯呀所以好多人留石而家先抽吸血鬼
頭先最後20抽終於中貝爺

巴打課咗幾多定係已經all in晒啲石

零課all in

同上

難巴 薛巴 斬手指儲石啦

開儲緊了2個月點都儲到600石掛

如果跟劇情出活動咁下次活動會唔會係打鎧巨人

好難講上次無啦啦去返出ova啲故事，如果可以出無悔兵長就好喇
不過應該都差唔多鎧巨照咁睇係咪就快有得打kenny

雷槍sp打爆鎧巨人

呢個都平民過關

抽到貝爺好開針應該忍到去聖誕
我估聖誕節event角可能又去返d主角身上

Mikasa聖誕裝

聖誕黑絲希斯特莉亞

雪人兵長

又有十石問卷做

大腳八進擊巨人

聖誕鹿艾爾敏

巴打們知唔知，見上，見下，素早巨人，邊關出得多

唔同既緊急每樣都有d

唔夠熟練度打inferno

全已過

巴打嗰兩隻銃兵係咪all max我用憲兵希琦唔夠力打盲女巨人

得一隻max, 2隻輪射，都要4、5下

但係巴打都打得好快下女巨人未call𡃁就已經射盲咗？我顧得𡃁黎又打唔到女巨人

OK la, 佢大叫嗰陣放2隻槍兵再放兵長，跟住一個貝爾托特大招帶走

佢跳返原位嗰陣盲咗，冇理過佢手下，未爆場就打死咗佢

我隻貝仔未max一波帶唔走

你用咩隊？

求指教

槍兵熟練要升到35以上，加兵長，同多啲突擊形入去

用兵器啦，唔快但好穩
薛巴想過3星定齋過關？

齋過算，hard素材勁難跌，日日打3場都無乜素材到手好多角色嘅熟練度卡咗33左右

唔一定要過到 同埋唔好參考佢個陣 你都唔熟練就唔好亂黎

因為唔中勁角，所以升曬落d兵器度

慢慢 明明養生game

槍兵有咩用
平時好少用

射盲巨人，直至巨人恢復正常之前都有critical傷害

兵器我都要練下，襯距離聖誕仲有時間

你都唔當養生game 仲要唔quote我句野

可以唔洗唒資源升 有多先升

原諒我好嗎，欣絲做法有改善空間今次活動爭一關就過晒好想過埋去所以先咁唔養生玩咋

有冇巴打一樣load得好慢

有利申：se用家

已經無理了，可能部機太舊

想睇下差幾多都睇唔到

巴打直頭load到睇唔到？我用右邊條灰bar仔向上向下轆先唔會卡咗係loading齒輪到

換11 pro max啦

係隻game有bug，唔關手機事，下次更新會修正

等se2終於等到佢出

今日睇Twitter 1/11出新精銳關，應該會修正埋

其實係咪應該平衡啲唔好用咁多紅劍人？

我都係用紅劍多
通常打女巨我先放兵器

清體啊

點解rank 7 已經咁多5星
我抽晒都係3個

I am ready

我得巴打陣中嘅其中三隻

就係貝爾托特、團長同艾爾敏？

係搭多隻訓練兵團嘅讓

勁鬼一隻紅圓兵同突擊兵都無，點似得兵長巴打咁齊腳

屌，唔記得清體

⼂⼀⼂⼃⼀⼀
新兵長就快來了

唉，睇黎忍唔到手到聖誕先抽了

暫時聽外國玩家分析，呢隻兵長應該幾勁，傳聞有以下:
1. 隊長技：調查兵+20%攻
2. 能力：紅艾爾敏stun
3. 應該打超過3hits以上

更新完好方便同埋hard好似易咗跌素材

好認同呀，打落好爽

就黎有得打鎧巨？
唉。。萬聖節用撚晒啲石。。。

鎧巨人終於要來了tw更新完執隊有平行世界,同角色唔同設定都可以擺埋一齊出擊，有無巴絲可以試下三隻進擊巨人同場

原來揀friend出擊先得，自了

更新完可以咁玩

個SP型撚到

準備allin 目標6星

希望欣絲抽中可以借黎用堅決儲石到聖誕先抽

課長表示：借人不如課金

all in咁課無底深淵黎嫁窮拎無錢做課長

今次抽唔到咪下次囉之後d角只會越出越勁

衫仔都入左game了，快d出啦

尤美爾login bonus

另外，其他資訊，唔翻譯了

1）Experience and Money Quests have a HARD mode
Equipment Quests are HARD mode only

2）Many character names of characters past Season 1 are in the files, some of these include:
Kenny Ackerman
Zeke Yeager
Rod Reiss
Ymir Fritz
Eren Kruger
Many of Reiss family and people's relatives
All the intelligent titan names in S1, 2 and 3 are in the files

3）Some new SP skill descriptions involve a Titan Eren who does a single attack to the enemy closest to it and an SP skill that involves launching a powerful single attack to an enemy which is stronger the more allies are deployed on the field

Ymir Fritz

跟得漫畫咁貼
呢個一定抽爆

無格里沙 喊左

覺得今次更新左
改得幾好

仆街 每個pool預1皮都唔得

真 雖然今次event應該得我仲有用首抽萊納

今次個event用首抽萊納勁呀，SP橫掃好用但我無練過

22次果然係課長

新情報

快手到呢

已經準備好獻出心臟 打難巴講既新關 22次

下面個張想用黎做wallpaper

今次活動決定養生打了應該得送嘅三星活動角打

緊係專注打鎧巨 精銳挑戰不了

Game外話，律政司今日入稟高院禁連燈同tg希望熄唔到燈喇

鎧巨會唔會接story成為第9章

唔好亂講野呀你

動漫畫打完女巨中間仲有咁多野 同埋今次鎧巨event係似撞城門果part

好在留咗十幾日日夜登入送嗰100體力，準備衝爆活動三星嘅緊急戰鬥

準備好未？

準備被屠仲有時間升下紅蓮兵先

心臟都跳埋出嚟

"心臟都跳埋出嚟"

笑死

btw基斯有198咁高

睇到扯扯地

心臓を捧げよ！

會唔會太易？

兵長真不愧為兵長

精銳挑戰每日打幾次算 18次不了

打完18關每日打3次算

真 報酬完全唔吸引

隻game放棄訓練兵，浪費左佢個LS

6星max 40熟

繼續玩落去人人都會6星40熟
呢隻又唔係特別勁，下次打精銳關拎到都係收獎牌

謙虛又勁 女俾你溝唒

我覺得抽22次兵長勁d，我係女會濕曬

隻game 好似無咩人玩, google 好少資料
熟練度應該主力升邊幾個好?
比較好d 既角色都係紅色

踏下踏下踏破18關了，100石袋袋平安

我會揀亞妮同阿爾敏

一路keep住login 但係冇認真玩
想問下點配陣好啲，同埋應該打咩關先
熟練度成日卡

mix隊慢慢升 你應該升阿爾敏打暈巨人用 漢尼斯斬腳用 尤米爾技能打boss用 亞妮打範圍用

你都幾多打單體用範圍 不過望多眼 原來你有新兵長
2-3隻打單體 1-2隻範圍 其他就放兵長類可以連打幾hit
至於卡熟練 目標都係3星左就以後可以用卷刷 開頭我唔夠打都係借街場/lihkg巴打既40熟舊兵長過
問難巴啦 佢有40熟舊兵長

個人小小心得，先升黃圈，後有空閒體先升白圈

如果右下角科學怪人萊納唔夠碎升上4、5星，就其他幾隻黃圈優先

個人小小心得，巴打好多5星角，紅圈top tier角。白星睇巴打之前event有冇打，如果白星嗰2隻上到5星係好好用。黃圈係可升來過關斬手斬腳用。

陣式方面，隊長技(LS)好用嘅有以下：
調查兵加攻：藍兵長、4星petra
顏色加攻：黑光頭、紅短髮、黃Petra
儲SP快：副長、黑三笠
訓練兵儲SP：紅阿妮

陣容因打法而異，好多時都要睇埋關卡需求，但練定單體攻、群體攻、斬手斬腳都實無死

關卡上建議都係打主線，先要打到開曬4個野外調查，盡量過曬每關3星之後就無腦用卷打。重點訓練某d角先，盡量每日打曬重要角式卡素材hard關嗰3次先（必要時爆石升體都要打埋佢）另外，普通素材2倍up都可以爆石升體打

P.S.如果真係卡熟練素材，角式升到建議關卡熟練度+2就可以
例如：你目標打嗰關嘅建議熟練度係34，你角式升到36熟就有最大加成。當然有得升就升爆lv爆熟打最好最勁啦

外國玩家tier list

小薯徵fd
522295946 啲高熟練度fd畀我用哂

巴打

精銳頂盡推到15就推唔郁
係咪用紅蓮隊打會易啲

都話難巴勁 我都係跟佢搵食

我用紅隊打 打唔到唔好亂黎 一係就拉隻勁既紅屬打到wave3爆石試一rd 唔得就算 精銳最唒時間同報酬唔吸引 打唒18關先得100石

added 要咩角色出聲 盡量轉俾你

有扑暈黨阿爾敏就易打好多，16-18關我都唔係純紅隊過

阿爾敏+新兵長好易扑暈

屌 隻吸血貝托勁到on9
一搵佢就過咗關

無新兵長等有機率up抽一次，望就望一抽入魂

thx 2位巴打,
前幾日仲9hea 摸緊隻game
隻萊納無咩打到

屌，卡咗係精銳18
搵埋呢度巴打隻吸血貝托都係唔夠力清啲大巨人
升下自己個幾隻先

係咪一隻top tier都無
好想玩兵長應唔應該重刷

重刷啦，如果想玩兵長就刷兵長先開game

可以重刷

18你打到wave幾 睇你差咩

唔識日文睇唔明讓嗰個斬足係咩意思睇下twitter幾時有片先

我諗唔會有更新，我譯畀你啦：

角色：讓
SP：放置後全員加攻直到自身撤退
Ability：出擊時，紅屬帶有「足切斷加攻」

讓同鎧巨人一齊出，加上呢個ability，算唔算已經透露斬足兵係要必備

斬手斬腳再射Q盲佢，拘束，兵長狂打佢

準備睇我又抽22次先中

尋日抽曬d石唔中兵長，又要儲過

尋晚兩抽咗唔中就收手了讓如果唔係打鎧巨人必要嘅都唔抽了

一發入魂

唔會係必要

隻隻都追真係追唔掂 洗曬d石唔洗諗

乜原來會再有機率
已經抽晒d 石

咁快使晒難巴啲角色應該開得7788喇下嘛

15隻起跳係無無新5星又唔洗升熟練了

過咗了
好似係熟練度拉到差2之內就易打咗

我以為難巴會好齊添我都有4排5星未開圖

難巴：15隻全部6星max 40熟

零課廢柴一名就算抽中5星都係low tier多

難巴係呢個post第一個40熟 果陣好多人靠佢過關

40熟好難刷到素材睇黎難巴都幫過唔少巴絲過關

我中文差，係15隻未解放大部份未解放嘅都係top tier

以前隻game大家都唔熟 佢好快就40熟 一隻打天下 好多女爭住add佢

只係大部份人棄左game，我唔係最早呀
有d師兄第一次精銳已經打到Marco，我第二次精銳先打到

我今日諗，如果出新角色係愈出愈屈機嘅會唔會好易失衡因為新兵長真係好屈

只會越出越勁同開放7星，所以抽唔中而家最強嗰d都無所謂，之後總會抽到

加上未有pvp嗰類模式，其實過到活動關就夠

睇你點用 正如上個活動我仲會用首抽萊納 睇開個日本仔都鍾意用舊角用到出神入化 仲要30s過到最難既event關

課長抽22次，無咩人咁有心有力做到，小弟拜服

大家目標唔好 唔可以咁比 我每月課咁多都無一隻會嬲 你地無課咁多 中到已經好勁 0.7% 同埋養生game 係你玩game 唔係game玩你

估唔到我呢d薯仔都過到18

鎧巨人活動試下用兵器玩下防護壁未落過場

其實隻game好多tricky野玩 試下多d其它組合 有好多其實都有用

呢3隻打咩關會快d

見上巨人，打8-4會有三四隻

ios 日ser download 點解都係得英文

thx 巴打
打晒呢3張, 依家得6張劵
係咪要抽一下十連, 送多4張先可以一次用個10張劵

唔記得睇時間, 依家十抽好似無劵送

又係22

等下次啦

抽咗8次姐都係

斬足兵一定要練得好好防護牆，豆豆炮無用，鎧巨人撞一下牆扣7成血，但撞完會打得入。另外儲氣嘅時候先斬到足破防

多謝提醒，原來要儲氣斬腳真係唔識打

好難打

超難打，又要顧拍蚊巨人，又要顧鎧巨人

請問打鎧巨有無角色跌？

130秒內打完本戰就直接跌隻角式

仲未打到130秒內，再諗下點打先

本戰130秒內有12代調查兵團團長，btw準備1001了